\chapter{Referencias}
\newpage
\noindent
ABBYY (2011). \textit{Automated data capture and document processing software}. Visitado en Enero de 2014. Disponible en \url{http://www.abbyy.com/data_capture_software}
\newline
\newline
Bizagi (2010) Recuperado el 28 Octubre de 2013. Disponible en \url{www.bizagi.com}
\newline
\newline
Bonitasoft S.A [BONITASOFT] (s.f). \textit{Bonita Soft Free BPM Solución}. Recuperado el 28 de Octubre de 2013, Disponible  en  \url{http://es.bonitasoft.com/}
\newline
\newline
Cano, J., $\&$ Pérez, J. (2003) \textit{OCR (Optical Character Recognition)}. Recuperado el 29 de Agosto de 2013. Disponible \url{http://www.iti.es/media/about/docs/tic/02/2003-11-ocr.pdf}
\newline
\newline
Colosa Inc [COLOSA] (s.f). En \textit{Open Source Workflow Software $\&$ Business Process Management}. Recuperado el 28 de Agosto de 2013. Disponible en \url{http://www.processmaker.com/}
\newline
\newline
COMPETISOFT (2006).\textit{Mejora de procesos para fomentar la competitividad de la pequeña y mediana industria del software de iberoamérica}. Recuperado el 24 de Diciembre del 2013. Disponible en \url{http://artemisa.unicauca.edu.co/~ecaldon/docs/spi/COMPETISOFT_v02_27-11_2315.pdf}
\newline
\newline
CRMespañol, (s.f). \textit{CRM Definicion}. Recuperado el 18 Diciembre del 2013. Disponible en \url{http://www.crmespanol.com/crmdefinicion.htm}
\newline
\newline
Diaz, L. (2011). \textit{Sistema CRM de código abierto : sugarCRM}. Recuperado  el 30 Agosto de 2013, 
Disponible en \url{http://e-archivo.uc3m.es/handle/10016/13626}
\newline
\newline
En Ventajas de la gestión documental (2012). Recuperado el 27 Agosto del 2013, desde 
\url{http://www.gestiondocumental.cl/index.php/artis/13-ventajas-de-la-gestion-documenta}
\newline
\newline
Euskonews (s.f).\textit{XML y su importancia en la actualidad}. Recuperado el 18 de Diciembre del 2013. Disponible en \url{http://www.euskonews.com/0471zbk/gaia47101es.html}
\newline
\newline
Exper-OCR Inc [EXPER] (s.f).\textit{In TypeReader server}. Recuperado el 29 de Agosto de 2013. Disponible en
\url{http://www.expervision.com/ocr-software/ocr-server-typereader-server}
\newline
\newline
Goetz, M. (s.f).\textit{Modeling Workflow Patterns through a Control-flow perspective using BPMN and the BPM Modeler Bizagi}, Institute of Applied Informatics and Formal Descripción Methods. 
\newline
\newline
Granada, D. (2012).\textit{ CRM (Costumer Relationship Management) en las organizaciones}, Tesis  de Magister. Recuperado el 28 de Agosto de 2013. Disponible en \url{http://repository.unimilitar.edu.co/handle/10654/9911}
\newline
\newline
I.R.I.S. S.A [IRIS] (2013). En \textit{IRISCapture $\&$ IRISXtract Invoices Processing Solution}. Recuperado el 29 de Agosto de 2013. Disponible en \url{https://www.irislink.com/c3-2482-58/IRISCapture---IRISXtract---Invoice-Processing-Solutions.aspx}
\newline
\newline
Microsoft Corporation [MICROSOFT] (s.f).\textit{Microsoft Dynamics CRM}. Recuperado el 28 de  Agosto 28 de 2013. Disponible en \url{http://www.microsoft.com/es-xl/dynamics/crm.aspx}
\newline
\newline
Microsoft Corporation [MICROSOFT] (2008).En \textit{ Transact-SQL Reference (Database Engine)}. Recuperado Agosto 29, 2013, de \url{http://technet.microsoft.com/en-us/library/bb510741.aspx}
\newline
\newline
Nuance Communications Inc [NUANCE] (2013). En\textit{ OmniPage Document Consersation Software}. Recuperado Agosto 29, 2013, desde \url{http://www.nuance.com/for-business/by-product/omnipage/index.htm}
\newline
\newline
Oracle Corporation [ORACLE] (2012).\textit{Oracle Business Process Management}. Recuperado el 28 de Agosto de 2013. Disponible en \url{http://www.oracle.com/es/technologies/bpm/index.html}
\newline
\newline
Oracle Corporation [ORACLE] (s.f). \textit{PeopleSoft Application}. Recuperado el 29 Agosto de 2013. Disponible en \url{http://www.oracle.com/lad/products/applications/peoplesoft-enterprise/overview/index.html}
\newline
\newline
Padilla, D., $\&$ Quijano, I. (2004, mayo). \textit{Diseño de una estrategia tecnológica de Customer Relationship Management (CRM) para la empresa BPM de México}. Recuperada el 30 de Agosto de 2013.
\newline
\newline
Parra, l. (2004). La Factura ¿Un Nuevo Título Ejecutivo? \textit{Revista del Abogado}, 33. Recuperado Octubre 28, 2013, de \url{http://www.abogados.cl/cgi-bin/procesa.pl?plantilla=/cont_revista.html&idcat=32&id_cat=27&id_art=162&nseccion=%BFPor%20Qu%E9%20Asociarse%3F%20%3A%20Revista%20del%20Abogado%20%3A%20Revista%20N%BA%2033%}
\newline
\newline
Servicios de Impuestos Internos de Chile [SII], (s.f). \textit{Formato XML De Documentos Electronicos}. Recuperado el 30 de Agosto de 2013, Disponible en \url{http://www.sii.cl/factura_electronica/formato_xml.htm}
\newline
\newline
SoluNegocios S.A [SOLUNEGOCIOS] (2004, junio). \textit{Conceptos de la Plataforma Engage}. Recuperado el 27 Agosto de 2013.
\newline
\newline
SugarCRM Inc [SUGARCRM], (s.f). \textit{Documentation SugarCRM}. Recuperado el 28 de Octubre de 2013. Disponible en \url{http://support.sugarcrm.com/02_Documentation}
\newline
\newline
World Wide Web Consortium [W3C]. (2004, Febrero).En \textit{Web Services Glossary}. Recuperado el 29 de Agosto de 2013. Disponible en \url{http://www.w3.org/TR/2004/NOTE-ws-gloss-20040211/#webservice}
\newline
\newline
World Wide Web Consortium [W3C]. (2004, Febrero).En \textit{XML Technology}. Recuperado el 29 de Agosto de 2013. Disponible en \url{http://www.w3.org/standards/xml/}
\newline
\newline
Wil van der Aalst, W., Arthur Ter Hofstede, A., $\&$ Mathias Weske, M. (2003). \textit{Business Process Management: A Survey}. Recuperado el 10 de Diciembre de 2013. Disponible en  \url{http://books.google.cl/books?hl=en&lr=&id=oQDTIZofV68C&oi=fnd&pg=PA1&ots=TXoDBJWg4L&sig=-i_lmSdln8EDUiCy6ck0NMumTjU&redir_esc=y#v=onepage&q&f=false}




